因為一次女朋友接收工，見盡人情冷暖，世途險惡

是咁的，今日番番下工見到女友whatsapp，嘩，咁好死搵我食飯 ，我話我會夜放，佢就話接我收工仲買野比我食

點知原來「友朋自遠方來，非奸即盗」
（唔好問我點解我放10點，佢8點幾就買野食，可能佢想我食石頭）

（遲d會一齊去旅行）

另一邊箱，公司有條鬼佬應該要做既野，一句話放工就乜都唔撚理，身為亞洲人，真係覺得好可悲 ，鬼佬工作節奏就係咁，放工真係唔撚洗理 ，但如果香港工作節奏，你試下一放工時間就唔理d野，屎都有得食 ，我唔會怨，我只係會希望下世識得投胎好d

係呀我係社畜，做埋佢d野，因為如果d野唔做埋，賴嘢嗰個都係我，所以我女朋友拎左個Burger比我，我同佢食左一陣就遣返左佢走。 點解佢咁順攤，未拎到本passport就走？ 哦，因為原來佢黎搵我既途中已經收到警局通知，有人拎到佢張身分證，聽日可以拎番，所以佢唔需要本passport搞網上身分證手續。

好快，我就收到老闆既whatsapp

老闆似乎講左句「I know that feel」

勿相認，認到都唔好放上whatsapp group

大家點睇
正評：抵喇，畜社，一張戲飛搞掂你
負皮：嘩，女朋友對你又好，老闆對你又好，你真係人生大贏家

你老細起碼留意到你ot 關心下你已經好難得

冇女朋友

麻煩比負皮

其實關你女朋友接放工乜事？
點睇都係你on99咋喎

有咩方法可以令我冇咁on9，真心求教

同事都會買飛比你回水 女朋友...嗯
可能陌生人 唔好意思
但質素都差好遠

其實你直接講你笨柒 幫個鬼佬做埋啲野就ok 至於你女朋個part 係唔撚關事 再者 開個ot 唔好講到人情冷暖 世間險惡咁 唔講以為你走左一轉敘利亞翻嚟咁

考慮下變得更on9

吸引下人入黎姐

有女朋友真的很好

老細竟然會因為要你ot 而say sorry
仲要請睇戲

其實ot冇乜問題，但最老尷係條女話要接收工，有時真係唔知叫佢走先定等埋好
所以成日見d女，開post屌男友話咩唔比你接佢收工，其實係唔想你等，只不過口硬，話你阻住曬姐

完全唔知關你女友咩事

咩老闆黎

樓豬只係想囇女同有個好老闆

睇極都睇唔明個重點喺邊

有幾撚冷暖幾撚險惡

重點係條女無阻住哂自己做狗
而老闆又知自己ot做狗比左d狗糧樓主
等佢自我感覺良好囉

點解你老細會知道你條女去搵你

我以為你老細兩張戲飛比佢自己同你條女睇添，講到世途險惡咁…

唔知有冇理解錯， 你OT做緊既野， 本身係分配佐俾其他人， 其實你唔做拍下屁股走佐去，都影響唔到你， 而冇完成呢個工作既人就仆街了， 你走去幫人， 所以人地買飛請你睇戲?

如果我唔做個樣野，老闆就唔會whatsapp我比戲飛我，一定屌到我上天花板
因為老闆管到我，管唔到個鬼老

你條女雞嚟㗎？ 如果唔係 做乜拋佢出嚟吸引人？

你老細好似關心你多過你女朋友，不如中途轉機算喇

但佢有老婆喎

1999

如果佢純粹想拎passport就會剩係接你，或者搵日走上你屋企
買埋dinner上office一齊食幾好吖
仲要買未來漢堡，係咪冇肉嗰個，都着緊你身體嘅

成功地出一個post
令到人地正負評都唔想比

究竟想表達乜野

點解你個鬼佬上司d英文咁港式
然後又成班圍爐係度吹

睇得出你係一個好有主見既人
連正負評都要逼人簡
負評係俾你個post

TODAY IS A HARD LONG DAY

好撚普通既野黎jawo

樓主呈現出嚟心境起伏其實好有feel
一開始十分期待女朋友嚟接放工
本應食少少嘢後可以係海旁行下互相分享生活 然後上屋企拎個護照順便以滿足嘅性愉悅結束一日
但因為同事仆街 +自己無能而無得享受
最後一班低等黃種人互相扶持

連老闆都無鬼佬符
原來身處次等階級就係咁嘅感受
有福都不能享
分分鐘積下積下兩小口子感情都淡埋

請問呢個post 嘅意義係乜

考好中文先

睇左咁耐 以為想講你條女帽你
原來乜內容都無

以為係啲細思極恐

OT老闆會請睇戲食飯
第一次見 咁撚有人性

點解管唔到鬼佬

咁就叫人情冷暖，仲要打咁大篇野又CAP圖又盛
ON撚99

兜咁撚大個圈刷老細對鞋 依家啲鞋油真係特別麻煩

你都係想講自己係人生贏家啫

曲線晒女友

我真係唔知你想表達d咩..
仲有咩叫未來bugger

負評係俾樓主

呢個post反映到ot文化已經搞到香港人痴撚晒線

都唔撚知你個重點起邊到

茘枝角返工？
你老細幫你照顧住條女先

鬼佬個份你咪聽日開工做，唔差得個八個鐘

都唔知你up乜尻

成篇野199

有幾撚險惡 有女朋友接 老細又咁撚關心你仲補飛邊撚到揾

細蚊仔第一日返工係咁架喇

老闆：XD

其實係咪我笨，我真心get唔到你所表達d咩

收皮啦 cap哂圖 屌你老母

題目同內容有咩關係？
睇完一頭霧水
內容係普通日常生活
題目係人情冷暖世途險惡

睇完都係唔明你想表達乜

post返去fb啦

屌你老母你到底知唔知自己講緊乜撚野呀！！！！！

咁都開post. 都幾撚無聊

老細

你老細算識做了

分享經驗唔係問題，而家係樓主用撚錯topic
世途有幾撚險惡阿

唔怪得d社工咁低汁
咁忙都咁得閒上連登開埋d低汁po
你連負評都呃
個負評係俾你咁低汁既

係咪想講

女朋友有事相求
就話接收工/買野食俾你；
件事情一解決
啦啦臨買個包俾你
亦都唔等你收工就走左去

都唔知你想講乜

樓豬都on9 起碼人地都叫買左野食比佢呀
個女仔收到警局通知 唔通唔走咩
樓豬自己都一心想趕人走啦

我睇到一半以為係你女朋友想呃返本passport 派帽畀你，點知原來無重點

冷：條女有事相求先嚟買晒嘢食接放工 無事就食完走咗去
暖：OT完老細有say sorry

你老細仲請唔請人

真係芝麻綠豆小事，咁就世途險惡

睇左小小以為你條女原來係黎接你上司去扑野

你都可以好似個鬼佬咁

留意到你老闆好好

身在福中不知福

負評唔係答你個問題
係俾個不知所謂嘅 post

香港d狗真係好易養

點解我睇哂都見唔到個人情冷暖，世途險惡位喺邊

完全唔知你講緊咩，關你女友咩事？個重點係咩？

其實係咪仲有下文
樓主出黎講埋剩低佢啦
唔好爛尾

成段野9唔q搭8
學下人情冷暖點解啦

完全唔知想表達d乜野

想屌個老闆？老闆又唔係好差
想讚個老闆？個老闆又唔係好好

想屌個女朋友？女朋友又唔係好差
想讚個女朋友？女朋友又唔係好好

究竟成篇野有乜意思
好似中學放上xanga個d文
你當依家係到寫日記啊？

其實你仲想點？

打咁大段嘢想講咩?
OT 見唔到女朋友好少事
咁都擺上黎
你一定啱啱出黎做嘢冇耐

睇到我完全一頭霧水

曬我時間

垃圾mk仔fb d抒文

全世界都唔知你up嘜9
想曲線曬命不如直接講

冇喇

社蓄真係不食人間煙火，原來你哋成日話自己份工閪，只係咁嘅程度

唔講咁多，讀返個SW master 先

身在福中不知福咪你呢啲
老細都知你辛苦 有嘢慰勞下你
唔係當你任勞任怨
女友又買嘢你食
夫復何求呀大佬
走啦契弟

係當晚先做到

你想表達咩

屌你老母，1999

咁咪差個老公囉

On99當呢到Facebook?

咁就人情冷暖世途險惡？

屌你
咁撚長
諗住睇人情冷暖 世途險惡
屌你無端端爛尾
哂撚哂我d時間
負皮係俾係on99 1999

同你講sorry 仲請你地睇戲或食飯仲想點

樓主根本係曲線晒命

屌你成個po睇完都唔知你想表達d乜

樓主fg？
咁都人情冷暖

樓主真人一定係on9仔黎
打字都表達唔到自己 講野一定一舊舊
屌你老母都唔知呢個post講乜撚野

完全封鎖

咁小事都咁多怨言

點解好似個個都明樓主講咩

成篇文隻隻字都睇得明，但完全唔明樓主想表達啲咩

前文後理九唔搭八，最望一望標題更加唔撚明

同個標題九唔搭八

睇完晒 完全無討論嘅地方
呢個po到底咩事

樓主其實係想示範俾大家睇d咩?
證明自己先係俾人嚐盡人情冷暖同險惡既小人??

On撚9死辣殺 開個post都撚柒閪鳩過人

無女

都唔撚知你叫乜鳩春 無病呻吟

第一次OT?
樓豬對住老細都婆婆媽媽
叫你揀套戲, 你自己問左女朋友直接答佢咩戲得啦
on99咁 等我問下女朋友先
當呢度fb?